\documentclass[pdftex, abstracton, a4paper]{scrartcl}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{amssymb} % Anwesenheit: $\boxtimes$, $\Box$
\usepackage{graphicx} % Bild hinzufügen: Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png
\usepackage{background} % Bild als Hintergrundbild
\usepackage{eurosym} % \EUR{<Betrag>}

\setlength{\parindent}{0em} % Einrückung nach Absatz
\title{StandUp}
\subtitle{Fachschaftsinitiative E/IN e.V.}
\date{16. Oktober 2018}

\backgroundsetup{
  placement=top,scale=0.25,opacity=1,angle=0,hshift=900,vshift=0,
contents={\includegraphics{Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}}
}

\begin{document}
\maketitle

Dennis Henle hat das StandUp geleitet.

% Agenda

\section{RockN8}

Heute Abend im Ernas, alle sind herzlich Eingeladen

Fragen nach Unterstützung

\section{Halloween Party}

Finale Entscheidung Ernas oder Winderlich wird heute abend 18:00 getroffen
Coco handelt im Wunderlich einen Deal aus

Werbung wird über Flyeralarm produziert.

\section{Irish Night}

Findet im Ernas statt
Frühzeitig mit Ernas abklären
Frühzeitig Werbung produzieren (Plakat designen)

\section{Website/Server}

Übergabe an Robin durch Coco läuft
Bilder (im stil von Stockfotos) vom Burren sind in arbeit (durch Hannah)
Sascha und Fabi arbeiten am Mailserver
Fotos: Dennis Geist kann angefragt werden

\section{KIF Frankfurt}

findet statt vom 30.10 - 04.11.2018
Dennis würde gehen
Jan vllt.

\section{Petition}

Petition gegen Parkgebühren bitte unterzeichnen (link in der Gruppe)

\section{35C3 Hackertreff 27.12. - 30.12}

Bei interesse Jan fragen.

\section{Vollversammlung 13.11. 17:30 Aquarium}

findet statt durch Mehrhets entscheid 9 von 11 Leuten

schriftliche Einladung folgt

im Anschluss Disskussionsrunde

\section{Verbesserungsvorschläge für Liebschner}

Neuer Lernraum nach Weihnachten oder neues Semester
Besseres einbinden der FEIN bei der Vollversammlung
Anspruch auf eigenes Büro bekräftigen
wenn Weihnachtsfeier -wann?

\section{Weihnachtsfeier}

Adnan anfragen
Lisa übernimmt Plannung

\section{Glühweinverkauf}

Chris M. übernimmt das
Jan F. unterstützt
Kevin Grombach unterstützt
Raphael Stadel unterstützt
Fabi Mössner unterstützt
Josua Welß untersützt

\section{Weihnachtsmarkt}

Jonas Klingt Koordiniert


\section{Sonstiges}

Freitag ist Kellerbartermin

\section{Termin der nächsten Sitzung}
Nächste Sitzung: 23.10.2018 um \underline{$13^{\underline{10}}$ Uhr} im G2 0.37.

\end{document}